有個傻仔係旺角唔見左個銀包

果個就係我
岩岩晚上九點九左右係旺角東站搭的士去大角咀埃華街去食力奇火鍋，食完發覺唔見左個銀包，搭的士果到仲俾到錢，所以一係漏左係的士，一係落車後果一小段路到跌。

灰色again b 銀包，細細個，有個閃電圖案，入面有幾百蚊cash，身分證，我姓白。

大家幫幫手

突發 長宏村
求幫手開POST

推

811

721

呢個星期有幾單 高空掉野
保安唔處理

搵房署